有冇中過武漢肺炎嘅康復者出嚟講吓現在身體狀況

都有成5千幾人出院
出得院即係康復咗
可唔可以講吓康復後個身體狀況如何
一個康復者嘅訪問都冇好想知道吓

無人回
連登仔係咪免疫

做緊物理治療
練緊跳高

你係康復者？

跳幾下有冇氣喘

睇嚟連登仔多數都係唔出街嘅毒撚
跟本無機會感染

推

推到康復者入嚟

同中過六合彩一樣, 永遠都係朋友個朋友, 親戚個堆, 想有人現身說法, 係零

有幾個親戚同朋友中過，全部廿頭
有啲本身外國返嚟隔離完先確診
有個冇外遊搵唔到點感染
全部由確診到住院不斷驗到-ve 都冇病徵
淨係話困係間房好辛苦

咁確診完都會康復，
康復後係點？

Exact7ly

因為我識嘅一路都冇病徵，所以身體都feel唔到咩
所謂康復只係驗到-ve就出院

自己又慢慢好返
其實唔驗嘅話
可以係中咗到好番都唔知
咩事都係發生過

咁康復之後正唔正常先

等睇班畜生入黎亂咬人

問吓康復者近況都要咬

康復後扯旗硬過鐵

利申:奶嘢前性無能

你係康復者？
奶咗幾耐？

年頭我有個fd 英國返嚟，中咗招，住咗10幾日，家下佢又乜事都無喎，仲見過佢幾次添

冇唔正常過

有冇跳唔起

你太睇小班癲狗

正常post都有on9 仔懶好笑

所以你認唔認為係感冒當沙士？

搵個康復者出嚟講吓真係咁難？

定係弱過感冒？

黃絲：得藍屍會中

留名想知，之前幾個月大既BB同貓狗都中左
但康復之後冇人講

直頭連一個報道都無
我都好想知點解會咁

今鋪真係拋埋西瓜落海都無回音

老野會上連登？

咁衰撚過感冒

識一個，見佢生活如常，乜事都冇

好快會有班東亞病夫殺入黎

無，乜事都無，一切正常，唔係個陣佢入院同佢視像過，真係唔知佢中過武肺

即係無事啦
其實依家係咪想令人覺得疫情好嚴重
想香港人啪晒啲大陸針

唔知推到第幾頁先有康復者現身說法

朋友老母跳舞群組
一個星期鬆啲出左院
乜事都無
好似普通感冒左一場咁
確診前返屋企都無傳染到屋企人

其實跟本無咁大鑊！
煲咁大想嚇鳩香港人

分分鐘佢出院屋企人都未隔離完

我都越嚟越覺得係刻意煲大
真係有心抗疫
之前零確診就一早封關啦

依句真

繼續推

康復者請入

推呀

咪由佢煲大去囉，我要wfh呀

今日ViuTV經緯線先訪問返之前打邊爐群組中咗招嗰個

求link
武肺到底係感冒定係
我相信前者多

冇病徵仲叫病人?
屈人係確診!!??

利申 隔離中心隔離緊